{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014963?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 하늘바다 오션뷰펜션(리뉴얼)"
    },
    "text": "ハヌルバダペンションは雪岳海水浴場に位置するペンションです。 客室からは東海を眺め、ベッドからは日の出を鑑賞することができます。 この場所は洛山寺と雪岳山国立公園の中間地点で、観光客に便利さを提供します。 大浦港と外翁峙港が近くにあり、活魚の刺身が楽しめるメリットがあります。 ハヌル海ペンションは国道7号線の道路沿いと雪岳海水浴場の前に位置しています。 団地の前にツーサムプレイスカフェとセブンイレブンコンビニがあります。 退室時には客室を整理して退室検査を受けなければなりません。 もし22時以降に入室するには、まずペンションに連絡しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌルバダペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハヌルバダペンションは雪岳海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルバダペンションから何が見えますか？",
            "answer": "客室からは東海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ベッドから何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "ベッドからは日の出を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルバダペンションの周辺に何がありますか？",
            "answer": "ハヌルバダペンションは洛山寺と雪岳山国立公園の中間地点に位置しており、観光客に便利さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルバダペンションの近くにある港はどこですか？",
            "answer": "ハヌルバダペンションの近くには大浦港と外翁峙港があります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルバダペンションの周辺で楽しめるものはありますか？",
            "answer": "ハヌルバダペンションの周辺では活魚の刺身が楽しめるメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルバダペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ハヌルバダペンションは国道7号線の道路沿いと雪岳海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルバダペンションの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ハヌルバダペンションの前にはツーサムプレイスカフェとセブンイレブンコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルバダペンションを退室する際に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "ハヌルバダペンションを退室する際には客室を整理して退室検査を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "22時以降にハヌルバダペンションに入室する場合には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "22時以降にハヌルバダペンションに入室する場合には、まずペンションに連絡しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 451
    }
}